覺唔覺鬼節個幾個月 都特別多意外死亡事件發生？

近期就有 巴士意外
巴士情殺
氫氣球意外
港人外國 遇雪崩
港男澳洲 墮機
呢啲都係呢兩個禮拜發生 rip